醫院唔係要保障病人資料咩？

屌你老母醫護狗

有冇得投訴

推

咁政府要拎份文件都冇計
一陣唔比啲資料
又比警犬圍堵醫院

支持投訴。
病人私隱係重要。

利申:做醫院

我唔認同，我都係做醫院，我係做allied health.
當年做功課，如果份功課入面有病人資料係會即時肥佬。patient confidentiality 係好緊要。人地尻up兩句就比左病人資料人地，請問專業何在？

直接搵料

唔好癲啦
仲講專業
警察專業好多啦下化

真定假？

收皮啦
恐怖分子做野啊而家
洗唔洗坐低同你談判啊

其實你明唔明我講乜？

但而家警權大過天
HA啲高層咪又係睇自己份糧多
政府一出聲，咪又係搖頭擺尾

所以如果呢單野係真的。
班高層本身己經專業失德。
如果真係好似上面whatsapp圖片咁講，有人用某d方法直接取用病人資料，無論係高層默許又好，警察自己用方法攞到又好。
其實根本就係有問題。

私家醫院就話姐，政府醫院梗係黑吃黑架啦，地鐵咪又係照黑

專業？警例都唔遵守 專咩業
只可打腳既彈射係頭 好撚專業

有問題就梗啦，但而家制度失效
PCPD同DOJ都係佢地既人
一聲令下唔開File，吹佢唔脹

要全世界都知道香港並唔係一個安全既地方

我係一位醫生，我地宣誓既時候講過, 病人既私隱係絕對唔可以透露。佢地咁做，係絕對違反我地既職業操守。

咁多位義士，我向你地道歉，對唔住，我地醫院入面竟然有d 咁既害群之馬，我作為醫生，覺得有咁既同工好羞恥。記住，你係絕對有權利唔同任何人講你係邊到傷！多謝你地守護香港，我一定都會竭盡所能守護我既病人！

請不要對公立醫院失去信心，有傷一定要儘早黎醫治！

push

屌你老母亞皆老街班廢柴
完全違反人道同作為醫護人員要遵守既專業操守

誰大誰惡誰正確

推到HA出嚟回應都好

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

作為醫護人員 有咁既同事我覺得好羞恥
我對你地唔住

50年大限越近

抗爭只會越來越多

遲早要看黑市醫生

好老實咁答你 醫院入面都有好多深藍同和理非
作為一個有良知既人 只能夠講同人交流要好小心
你永遠唔知個位職員可唔可信 就算係睇落後生都係咁話

我唔理佢地係深藍定和理非
只是係濫用職權 觸犯病人私隱
違反人權 就要佢地負責

推 搞到班受傷義士唔敢去睇醫生

醫生護士一齊出黎開記者會
唔好理佢有冇咁做
至少make noise

醫護狗

一d操守都冇 個條友一定能醫不自醫
再全家患癌

如果因為個人政治立場而去搵警察處理，呢啲係專業失德，一定要追究

係 做醫生唔係醫者父母心 所有人都醫?
點解我信任醫生 醫生要出賣我
咁多醫生信基督教 佢地同猶大出賣耶穌有咩分別

去私家啦....

吹

真係睇運，醫護都有藍絲架

同意 可以透過nursing council 去提出對佢地既投訴 但前提係要知佢地個名

可能電腦資料會直接去警犬到

呢個就係問題 醫院去收集個人資料 警方冇權去share

知唔知點解律師可以明知client 犯法都可以照打?
知唔知點解法庭有錢佬贏9條半街?
就係人權係保障到一個地步
係寧縱莫枉
規則就係規則

求求大家幫幫手
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底

推到真相出現

幫推

今次運動完左
第一個清算班狗

多謝

清唔清算班仆街係後話 受傷人士要治療比較重要

推
平時就成日病人私人掛係嘴邊

私隱*

推爆

同黑警做戲

你睇佔中醫護都好多深籃反對

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

究竟係邊間醫院？

醫院可以咁直接比資料狗既咩??

記者朋友 呢次真係靠你地傳出去

瑪麗醫院同伊利沙伯醫院都有示威者被捕

搵人上staff letter box 問 咩係patient data privacy

聽朝我會打上醫管局問

推.

推到 有真相

pish

隔離post個醫生post

查詢就打查詢熱線
投訴就打公眾投訴熱線
Google搵得到

有咩門口可以投訴HA?
定係只可以靠議員出手

屌你老母, 黑警死全家

投訴的話
針對個別醫院可以打比嗰間PRO(病人聯絡主任)，唔知幾號就打去醫院總機駁去
或者係經公眾投訴熱線pass返個case去醫院

Push

推!!!!!

單機啦仆街

直接向私隱專員公署投訴

首先要有資料先可以做到野

最後一推 最近成日發惡夢 好攰
聽日起身再推

幫你推！加油！

想知真相。推

醫生護士一定要企出黎保護大家

打緊過去

打幾號電話？

3506 8438伊
2255 3726瑪
全部都係上面巴打講個個部門
伊個邊應該教哂 乜都會話唔清楚

如果你覺得Disaster code一事係總部辦事處既政策/指示問題
你可以試下2300 6555查詢或2300 7125投訴

如果知督灰條友個名就好

2300 7125打左了 我地第一次接觸到呢類投訴
要分兩層做
先要打去醫院

篤灰係有機會 但我唔擔保係有人走去偷人地資料

如果你話係唔知總部有無啲咁既政策/指示想查詢，都可以叫相關部門回覆你
但對醫院既投訴就係需要由醫院處理同回覆

或者你都可以用Email/HA網入面既網上意見表格反映concern

但係我想知道槍傷係咪一定要同警察講

等緊伊沙同瑪麗書面回覆 唔滿意ha先會接手

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

鄺仔教左大家 發夢既時候好似俾槍擊中？
又或者你可以直接搵鄺俊宇幫手

有機會要等6個星期

當然，你搵埋傳媒/議員出信就自然會快啲有回覆

鄺仔咁多野做 又唔敢搵佢

佢都係搵啲議助draft信既啫
或者你可以考慮下醫學界既陳沛然醫生同衛生服務界既李國麟
依兩個係功能組別既議員，但係唔算建制？

頭先搵左蘋果唔知肯唔肯同埋已經send左俾鄺仔

等消息
煲得夠大，可能好快有高層公開回應添
連書面回覆都唔洗等

另一個post講左係警犬擅自拎病人資料
今次醫護人院其實幫緊我地 唔好屌盟友喇

需要fact check
所以先問HA

一直以黎醫院都係會報串架Wo
唔係點會有黑市醫生

即係大家默許左醫院報串
所以唔洗出聲屌？

呼籲 616 一齊抄警犬牌

邊度都有害群之馬
所以要有關組織嚴查，紀律聆訊

醫院平時收埋病人d 病歷，病人自己想睇都要俾錢入紙申請，而家轉個撚頭就送俾黑警？！WTF

依家要有一個身份可以俾到壓力逼醫管局對此事作出回應

推 希望揾出該人

直接醫院門前貼犬隻不得內

醫管局帶頭破壞醫患關係

巴打要繼續努力迫宮

多謝 我真係好攰 我會keep住推
推到更多人關注

認真問 如果係咁 咁各位如果咁唔好彩16號發夢個陣係夢入面有需要call白車既話係咪都要小心消防處呢？畢竟消防處都係政府部門，難免部門內有老鼠屎。所以係咁既話係咪要先幫自己人除下所有裝備先好上白車？

最好咁做

收到晒

離哂譜，根本唔應該
就算平時點守住條線 都比高層一鋪清袋

利申：醫院職員

我已經通知左傳媒 傳媒查證緊

係蘋果推緊，一邊推一邊等更多人睇到

利申見人地講緊

蘋果冇人覆我

好似被人黑客攻擊緊唔緊要啦，推到佢見到為止
唔係喎 搵議員可能快d

今朝已搵左鄺仔

岩岩都搵左

HA 有80K 同事
HO 班撚樣平時已經難曬地
今次仲要make 個噤既policy

蘋果好似應左個巴打既推post，我諗佢哋應該follow

我未有任何消息 但最緊要有傳媒去follow 跟進

應該有既，不過我諗查野係要d 時間，俾d 時間佢地啦。

我會繼續睇下有冇其他傳媒或議員幫手

我諗佢係問，護士收到槍傷case 係咪一定要同警察講

如果唔係d 黑幫就唔洗搵黑市醫生啦（利申睇戲

冇你老母咩 你係咪醫護架？ 病人私隱不嬲重點黎架啦
支持投訴醫管局 收埋班垃圾高層皮

你老母做雞仲專業啦
含吹奶啜樣樣精

多謝大家幫手推 對唔住我好攰我想訓陣先
我起身會繼續搵議員傳媒去跟進件事

香港一定要洗牌
將崩壞既醫療同執法系統清淤血

撤回

啱 尊業問題

完全違反職業操守

HiD已回覆會跟進

總之我要見到有人仆街

Health Informatics?

朱凱迪

很好，有議員跟

I will not do anything evil or malicious and I will not knowingly give any harmful drug or assist in malpractice.

I will not reveal any confidential information that may come to my knowledge in the course of my work.

明顯專業失德
南丁格爾都響棺材激到彈起

仲有罷工後要求交人頭，製造白色恐怖，都要出黎交待！